其實有幾多人知新加坡係用南亞仔做差佬

巡警一律都係南亞/深色一種

深色人種*

華人唔do啊嘛

佢哋規定要服兵役
但係又唔需要咁多人
所以會擺啲去做警察

咁新加坡華人為主
又唔知點解華人以外嘅人安全系數會較低
所以佢哋就會去做警察而唔係服役

脷伸:聽坡仔講

人地南都好過你香港班慈母
咁你話香港南亞咩料

人地新加坡都唔收垃圾移問啦
香港呢

以前太公都係香港做警察

但佢地既南亞人都係對新加坡有貢獻

香港既南亞人 只係識搶劫, 賣毒品, 入黑社會, 呃公屋

去過sg就會明人地個邊南亞人行近已經知道同香港個種唔同
香港個班個個都不懷好意

SG個ｄ警察係尼泊爾啹喀兵,唔係印巴ｄ垃圾。

所以點解人要個別處理
因為就算係同一個地方出身, 人既取態都可以好唔同
就算係非洲, 有d移到去歐洲都願意效忠國家跟個社會制度玩
但香港d南亞係貪福利

華人都唔到七成，周解都係包頭

依家香港就等於垃圾桶

真

真係以前都叫一代美人，高貴又典雅
而家日日比班垃圾蝗蝻蛔當肉便器咁中出

佢哋有一種警察係私人保安公司請返嚟嘅輔警

人地受過教育

制服團體係監獄體制既演化，如果社會出現太多不合規範既人，而監獄又唔夠既時候，警察係比監獄更有效率既精神規範體制～